https://web.archive.org/web/20031021105425/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=375

### [7500] いちの	2002.08.23 FRI 22:49:45　
	
今日で１９になりました。青年いちのです。まだまだお子チャまですが、これからも宜しくお願いします。
今年１年も（は）無事に過ごしたいものです（汗）・・・。

今日はＣＨ単行本に気を取られていたせいか、バン金ということをすっかり忘れていました（滝汗）。
あぁぁぁぁあ、皆様の話についていけてない・・・。早く読みたい・・・。もぅ、俺のバカっ！！

＞[7488] いも様
ありがとうございます！！めでたく私も１９になりました。１９（強調）。残念ながらお酒＆タバコはまだできません。でも、私は両方とも嫌いなので２０を過ぎてもやらないと思いますが。お酒はマズイ、タバコは煙い。どこがいいのでしょうかねぇ～あれの。

＞[7489] たま様
ありがとうございます。ゥナッピーヴァースデュェイです。
リョウちゃんみたいなたくましくてカッコイイ漢（オトコ）になりたいです。
気前よく「おったてて」みたいものです。

＞[7490] OREO様
ナーイスソングです！ナーイス！！「心がふるえました」（笑）
ＣＨ単行本に熱中するあまりにバンチを読むのを忘れてしまいました・・・。おばかさんね、いちの。

＞[7491] kinshi様
なるほど。海坊主が笑うのも無理はない。相当な出来ですよ、このケーキ。実物大の特大バズーカ型ケーキは初めて（どこにもないよね）です！！これを喰らってリョウちゃんみたいな漢（オトコ）になってやる！！（これでボッキのバズーカも・・・）むふふっ。

＞[7493] 千葉のOBA3様
ありがとうございます。後から付け足した感がとってもナイスです。気に入りました（笑）。
リョウちゃんはカッコイイです。香もだんだんと女らしくはなっているんだけど・・・モロッコ行き疑惑は拭いきれないようですね。嫉妬する香が歯がゆい。

＞[7495] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
今日も違う古本屋に行ってみたのですが、１４巻はありませんでした・・・。やはり人気のある巻なのでしょうね。どーしよ。このまま見つからなかったら・・・。かくなる上は・・・。・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・。

バンチ読みたいよ～・・・ぐすん。

### [7499] yaeko	2002.08.23 FRI 22:15:03　
	
こんばんは。夏はどこへ？寒いっす。

「今週の感想の巻」
ホント、カラーページ綺麗。見惚れてしまった♪
さて、香ちゃん１７歳ってホント？言ってること大人過ぎ～。精神年齢が高いのね。槇ちゃん「ささっと結婚でもすりゃぁいいんだ！」って香ちゃんはまだ１７歳だって★
あとは、香ちゃんを信じて安心して眠るりょうちゃん。なんかいいっす。りょうちゃんはこれをきっかけに人間らしく生きるのか～。阿香も悪夢から解放された時、李大人に抱かれて眠っていたっけ。りょうちゃんも阿香と同じだったんだ。次回はCHの誕生の話だし、りょうちゃんも最近の阿香と同じような順番で成長してきたのかな？香ちゃんが阿香にこの夢を見せている目的が少し分かってきたような。早く次が読みたいよ～。楽しみ♪

「３７３４６４９（みなさんよろしく）の巻」
前回の「免許書も偽造！カード類も偽造！」のコマを見てて思ったんですが、りょうちゃんのカードの数字、車のナンバープレートと同じだ～！こだわってる～☆
あれ？これってちょっと文章っぽい？？？まさかね☆深く追究しないでおこう。
それでは。

### [7498] おっさん(岐阜県：来たよ来たよ）	2002.08.23 FRI 22:08:04　
	
毎度、おっは～でごじゃいましゅ！！皆様涼しくなってきました。いかがお過ごしでしょうか？？？

来たよ来たよ来たよ・・・カキ～ン（解禁）
すぐに思ったのがやっぱ香は優しい人なんだって思ったこと。性格は少々男混ざりがありますが（すんません。私もそうなんです）本当の優しさがあるような気がしました。りょうに対しての優しさと槇兄に対しての優しさは多少違いがあると思いますが、心を閉ざしたりょうに対して癒してあげられる、その心を優しく包んであげられたのではないでしょうか？香の「私も・・・野良犬・・・。だけど人として生きたいと思っている・・・」何か私の中では分かる気がします。どう言えばいいか何とも言えませんが私の中ではわかる気がします。それを答えたりょうも香の呼びかけ（心かな？）に答えるように気が休めれたのではないでしょうか？一番にりょうの心を開くことができたのが香だったんですね。

ということでレスです。
kinshi様（７４９１）、おっは～でしゅ！！すんごい悪いんですが私の誕生日９月２日です。すんませ～～～～～ん（＾＾；）


本日はこの辺で・・・

### [7497] いも	2002.08.23 FRI 21:10:47　
	
こんばんわ。

解禁ですね～！感想です。
一番衝撃だったのは、やっぱり香の白衣がピンクだったってことですねえ。（そこかよ）
今回は香＆リョウのアップが多くてなんかいいっす。
ＣＨの槇村兄は「香が自分たちは実の兄弟でないって知っている」って気付いてなかったですよね、確か。（ややこしいっすね・汗）　ＡＨではそのことに気付いちゃうんですねえ。切ないな、槇兄。 (>_<);;;

あ、シールの裏見ましたか、皆様？ココの宣伝がされてましたよね。（^^）　「‥ファンの掲示板も充実！！」（笑）
来週号は「蒼天の拳」のシールつくんですね。いっぺんにやればいいのに‥なーんて思っちゃいました。(^_^;)

＞OREOさま[7490]
ありがとうございます～。夏休みの誕生日ってなかなか忘れられやすくって寂しいんですが、たくさんお祝いの言葉をもらってほんと、嬉しいです！（*^-^*）

＞kinshiさま[7491]
届きましたよ～。でも切ってみたら、中から本物の手榴弾が‥。
野生のカンがはたらいてなんとか回避しましたが、危ないところでした。ファルコンはろうそくのつもりだったのかなあ。（笑）

ではでは～。いもでした。　

### [7496] よしき	2002.08.23 FRI 21:09:56　
	
こんばんわー。
今週号の感想というか前号もですが、槇兄が出てきてくれてとーっても嬉しいんです！
槇村大好きなんですよ！＾▽＾
しかし……やっぱり死んじゃうのでしょうか。
そのこと考えると苦しいです。
冴子とのツーショットとかあるといいなー。
次号は僚と槇村が対面するらしいので楽しみです。

### [7495] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　（♪燃～え～よドラ○○ズ～）	2002.08.23 FRI 19:18:20　
	
　こんばんは。　今週の感想です。
　香はリョウに自分と重なるものを感じた、ってことなんでしょうか・・・・香に癒されて、初めて熟睡できたリョウ、こういうのを見せられちゃうと・・・もう、香を失ったリョウが切なすぎて・・・・けっこうやばかったかも。この二人にあんな未来が待ってるかと思うと・・・。
　そういえばＡ・Ｈの世界でも、槇兄と香は血が継ながってなかったんですね。香の“野良犬”って言葉は、それを知ってたから・・？　でも、あんなにいい兄貴がいるんだもん、香は野良犬なんかじゃないよね、なんで自分のことを野良犬なんて言うんだろう・・・。
　次回は槇村（予告で「牧村」ってなってたのがなんか変^^;）とリョウとの出会い、らしく、すっごい楽しみです♪
　今回のカラーもきれいでしたね～。あの輪郭線だけで描いた髪、いつもながらつい見入っちゃいます。　あ、香の白衣って、ピンク色だったんですね。

＞［７４８７］ｃｈｉｋｋａさま
　掲示板を読んだのがコミック・バンチを買いに行く前だったので、そのときは？？？てかんじだったのですが、バンチ投手のサイン・グッズのことだったんですね、やっとカキコミの意味がわかりました（笑）　そうバンチって、故障してアメリカに帰っちゃったんですよね・・・下手するとこれが日本での最後のサイン・グッズなんてことに・・・ならないといいけど^^;いくらバンチつながりとはいえ何故この時期に（苦笑）　さすがによだれは出ないけど、う～ん、どうしよう。
　ドラゴンズ～、優勝なんて贅沢は言わないからせめてタイガースよりは上に行ってくれぇ、せっかくあっちが負けてるのに、一緒になって負けることないじゃないかぁっ！

＞［７４８６］いちのさま
　１４巻はなかったんですか・・・でもそれって、手放す人が少ない＆欲しい人がいっぱいいる、ってことですよね♪　いちのさまも早くゲットできるといいですね、でもあんまり無理しないでね。

＞［７４８１］ｓｏｐｈｉａさま
　豊橋から西尾まで遊びにくるんですか！？　でも西尾で温泉って・・どこだろう・・・名前に数字がつくとこかなぁ。

### [7494] RYO	2002.08.23 FRI 13:25:46　
	
お久しぶりです。っていうより、本当に久し振りだなー知らぬまに、新しい方がたくさんいますね、常連の方もいらっしゃいますね。改めまして、こんばんは。

　話題は変わりまして、大学の夏休みは長く、9月も夏休みなのです、しかし、バイトを除いてはすることがなくて、週４日なので、残りはスゴイ暇なんですよね、これが。出かけようとしてもあんまし、お金ないし、出るのはため息と鼻水だけ（少し鼻風邪ひてます）。はっ、ついグチが！

　2週間長かったなー、やっとバン金だー、A.Hが読めるー！！。　「だけどまだ言えない、言ったら怒られちゃう、でも言いたい。とにかく、エンジェル・ハートを見なさい！」→おすぎ
という、わけで解禁後にまたお会いしましょう。

　ところで、少し話しが古いかもしれませんが、シティーハンターパフェクトガイドが見つからなーい、必ずゲットするぞ！！

### [7493] 千葉のOBA3	2002.08.23 FRI 08:11:30　
	
おはようございます。なんか、寒い！長袖着ちゃったんですけど・・・。いきなり気温が下がって夏がどこかに行っちゃった？

やーっと今日バン金ですね。あーーー、あまりに長かったこの道のり。私は,昨日バン木だったんですが、皆さんの感想お聞きするのが楽しみです！

７４８５　無言のパンダさま　パンダさまは広島なんですか？私瀬戸内海地方は,姫路～岩国間を何度か旅行しました。広島に友人がいたもので。いい所ですよねー。須磨とか、宮島のあたりとか・・・。美しい所ですよね。（坐骨神経痛,大丈夫ですか？お大事に。）

７４８６　いちのさま　そうでしょー？りょうちゃんカッコイイでしょー？香ちゃんがだんだん、りょうちゃん好みのいい女になっていくのわかりますー？（あ、でもそれを顕著に感じるのは２０巻以降かも。）はまっちゃいますよねー。あ、ほんとにお誕生日おめでとう。

７４８７　ｃｈｉｋｋａさま　そうですねー。もう今年のプロ野球は決まったも同然。その中で意地を見せてくれるスワローズ。そういう所が好きなんです。

７４９２　将人さま　将人さまは、パソコンご自分で直せちゃうくらい、パソコンにくわしいんですねー。もう尊敬しちゃいます。私は、さわってるのが奇跡、と言われております。ホントにこのＢＢＳに来たいがために、おそるおそる、さわってみたのが実態です。なにかあるとパニックですよー。（笑）

それでは、また解禁後に・・・。


### [7492] 将人（元・魔神）	2002.08.23 FRI 02:18:45　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
やっと明日にバンチ発売+神谷明リターンズの金曜日ですね。
前回のAHの展開が気になる上に、今回はパソコンが
使えない事もありバンチ待ちの2週間長かったですね。

＞[7480] 千葉のOBA3様　
大阪弁のオーラですか？（笑）(^^)
たしかに大阪のおっちゃん、おばちゃんって独特の感じ
ありますね。
自分にとっては、大阪弁を聞くとホッする感じがするん
ですが、大阪にいると大阪の人でなくても、つい方言に
つられて言ってしまうみたいですね。

＞[7481] sophia様
やっぱり「天保山」の「なにわ食いしんぼ横丁」でしたか？
私も行ってみたいんですよ。
以前に、天保山に行った時は、その施設のあるビルの1階の
入り口を見ただけで、施設のある階には上がらなかったので
並んでいるようには、見えなかったですよ。
まあ中に入っていないので、分からないですけどね。

＞[7484] ＳＭＴＰ様
CHのOP曲がステレオ版とモノラル版があるという噂は
私の友人など知り合いだけでの噂で、確かめていないの
ですが、制作したTV局が新宿を舞台にした話なのに
東京の日本テレビではなく、大阪の読売テレビだったから
の噂ちゃうかって友人に聞きましたけど、本当なのかは、
誰か詳しい人がインターネットのHPとか書いてない
でしょうかね？

「ビルの屋上から夜景を見てこの街もまだ捨てたもん
じゃないなと思う」って僚のシーンは、アルマ王女と
侍女のサリナの回（入れ替わって僚に依頼した話）
ジャンプ版コミック15巻のp154ページに載っていますよ。

＞[7485] 無言のパンダ様
私も大阪弁は、東京に行った直後に、同僚やお客様に
「大阪の人って本当に漫才と同じ言葉、話すんだ！」
ってな感じで、言われて標準語をしゃべらないと行けない
ような恥ずかしいような思いをした事ありますよ。

東京にいる時は標準語（方言まじり）で、大阪に帰ると
頭のスイッチが「チェンジ大阪弁モード」にカチンと
切り替わってましたね。
今は東京に行っても標準語に切り替われる自信がないけど（汗）(^^;

＞[7487] chikka(Eastern Shizuoka)様
「女性の仮面ライダー」の話ですが、やっぱりテントウ虫の
タックルってのは「仮面ライダー」にはならないんですか？

しかし「岬ユリ子」役を演じられていた岡田京子さんって
もう亡くなられていたんですか？知りませんでした。

新しい女性仮面ライダーの加藤夏希さんって、ＣＳ放送
（私はケーブルテレビ）のアニマックスとかキッズステー
ションとかで番組と番組との間に出演されている方ですかね

アニメCHの「槇村香」役の声優・伊倉一恵さんが2代目
ロボコンの声をやっていた「燃えろロボコン(1999)」に
女性ロボット役で出ていた方かな？
同じ石ノ森章太郎先生の原作の作品つながりなんですかね？

＞[7489] たま様
パソコンは、直したよりも壊れていた部品を取り替えた
ような感じですね。
ただ、私の考えていた部分じゃなかったので、色々部品を
変えたので、下手をすると後ちょっとお金を出せば、
安売りされているパソコンを買った方が、新しくて
性能が良い物が揃って良かったかもって思えるぐらいの
金額が掛かりました。（汗）(^^;

大阪にある会社が、電話サポートで大阪弁だったら良かった
んですが、前に勤めていた会社の場所は、東京でしたし、
サポートを担当したのが（仕事の引き継ぎ以外は）
私1人で、全国のその会社の製品のお客様相手だったんで、上司にできるだけ直すように言われていたんですよ。

その後で、大阪の本社の同じ部署に移動になった時は
電話では一応、意識としては標準語のつもりでしゃべって
いたんですけど、まわりの環境が（社内もお客様も関西弁
なんで）、どないしても大阪弁になってましたね。

今は鬱（うつ）病というのになって、営業のセールストーク
や電話に出て苦情やクレームや相談に対応するという事が
対人恐怖症みたいな感じになって怖くなってしまい、
苦手になってしまったんですけどね。

＞文章を入力していたら、もう午前2時半になってしまった
これから寝て、起きたらバンチが買えるんですね。

### [7491] kinshi	2002.08.23 FRI 01:48:58　
	
こんばんは

いもさま・・・ケーキ届きましたでしょうか？
　　　　　　　いもさまには、パイナップル（手榴弾）の形ケーキ

いちのさま・・・ケーキ今日中に届きます。
　　　　　　　　いちのさまには、バズーカ砲の形のケーキ

ファルコンの笑みは　このことのようです。我ながらいい出来だと
申しております。味も上出来のようです。どうぞ、ご賞味あれ！

おっさんさま、来月９日ですね、承知しました。はりきって、
海外に仕入れに行くようです。
　お (^o^) た (^O^)　のし　(^.^) みぃ(^-^)　に！

では、おやすみなさい。

### [7490] OREO	2002.08.23 FRI 01:46:36　
	
ハッハッハ～ッ！！！今日こそバン金。（２週間も待ったセイでおかしい・・・）
＞７４８８いも様
おくればせながら、おめでとうございます！！お誕生日当日中にはお祝いの言葉、間に合いませんでした・・・ごめんなさい！！でも、同じ８月生まれで嬉しいです！

＞７４８６いちの様
ＨａｐｐｙＢｉｒｔｈｄａｙ♪Ｄｅａｒ　いちの様♪
ＨａｐｐｙＢｉｒｔｈｄａｙ♪Ｔｏ～Ｙｏｕ～♪
おっめでとうございまぁ～～っす！！！
ところで、ＣＨ禁断症状？いやいや、まだ初期段階ですね。
これから、ですよ。これから（ニヤ→いじめ？）遅くても大丈夫です。ジックリ堪能して読んでください♪

＞７４８０千葉のＯＢＡ３様
午前中ですか・・・ちょうどすれ違いくらいな勢いだったかもしれませんね（笑）そうそう、その畳４畳サイズのＡＨの広告、マジで写真とろうかと思いました。でも、小心者の私は一人じゃ、周りからとった後に、怪しまれるのがとても怖く、踏み切れませんでした。ただ、見つめて、目に焼きつけするのが、私の精一杯でしたよ。残念ながら・・・

今日は、１４時間バイトづくめ。しかも今日は特に疲れたので、もうパソコンたたきながらまぶたが落ちてくる・・・ヤバイ。なので、また明日・・・・

### [7489] たま	2002.08.23 FRI 01:04:11　
	
やったゼ！待ったゼ！この時をーーー！！
やっと日付が変わり、今日は「バン金」フフフ～ン♪(鼻歌）
あとは、朝を寝て待つだけだわっ！フフフ～ン♪

そして、そして、そして、
＞いちの様
来ちゃった？ついに来ちゃった？！
ゥナッピーヴァースデュェイ！（なんちゅう発音やねん）がついに来ちゃった？！？
おめでとぉーーーー（叫）
リョウのようにイイ男になるのだよっ！(もっこりは真似するなっ♪）
「おっ立て」禁止だぞっ！ハンマーだぞっ！ゥナッピーヴァースデュェイだぞっ！

＞将人（元・魔神）様　【7478】
やっと☆復活☆ですね。でも自分でパソコンを直したのですか？
ひょえぇぇ～！それって、すごすぎ・・・(驚）
話変わりますけど、私のパソコンのサポートセンターが大阪にあって、電話で問い合わせしたら、やっぱし大阪弁っぽく話されますよ。彼らは標準語のつもりらしいけど・・・。(私的には大阪弁嫌いじゃありません♪）

＞千葉のOBA3様　【7480】
えぇっ？　タマちゃん結局見つからず・　・　・なのですかぁ？！
だっ大丈夫だよ（汗）　きっと無事、外海に出てるよ（汗）
その野生のカンとやらで（汗）　―私もそう願いたい―

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　【7483】
とんでもございませ～ん。書き方はとっても分かりやすかったですよ☆
私がアンポなだけですから・・・（>＿<）

＞ＳＭＴＰ様　【7484】
「Ｓｔｉｌｌ　ｌｏｖｅ　ｈｅｒ」ＳＭＴＰ様のカキコでどんな歌か思い出しました。（僕が住む・・・・・・いるわけさえも）
そして、屋上での夜景の話・・・それって、アルマ王女（侍女のサリナ）
の巻でありましたね。リョウがアルマ王女に「初めてだぜ　人を招待したのは」って言ってたのを凄く記憶しています。（香にも教えてないのかよぉ～）って思いましたもん。
私も見てみたいです。新宿の夜景・・・。

うわぁ～。うわぁ～。英語？英語？！＞hyalite　【7482】様
＞OREO様　ヘルプミー（カナダなまりで構いません）翻訳は関係ないですね。ﾊﾊﾊｯ（汗）

### [7488] いも	2002.08.23 FRI 00:44:00　
	
こんばんわ。
明日（日付変わって今日）は待ちに待ちまくったバン金の日ですね。chikkaさま（はじめまして）のカキコ[7487]を読んで、想像のしすぎで今かなり大変なことになってます。（汗）

レスです。
＞たまさま[7475]
あっりがとうございま～す♪年齢は‥こんな公の場で○○歳になりました～！って年でもないので、まろさまのＨＰのプロフィールに書いておきますので、後でこっそり確認して下さい。（笑）

＞千葉のOBA3さま[7480]＆sophiaさま[7481]
ありがとうございます！なんかネット上で祝われるのってかなり恥ずかしいです。（汗）
不思議な気分ですが、でもすごく嬉しいです。（*^-^*）

＞ＳＭＴＰさま[7484]
はじめまして。お祝いのお言葉ありがとうございます！
「Ｓｔｉｌｌ　ｌｏｖｅ　ｈｅｒ」いいですよねぇ。私も大好きです。切ないようなあったかいような‥いい曲ですよね。「車のサンルーフから～ハーモニー奏でておくれ」（違うかも・汗）辺りが特に好きです。
リョウが新宿にいる訳。そうですね、深い意味があるんでしょうね。彼が新宿を去らないのも、守ろうとするのも同じ理由からかもしれないですね。

＞いちのさま[7486]
お祝いソング（なのか？）ありがとうございます。
いちのさまは日付変わって今日ですね。あれ？そうですよね？？
いや～、「乙女座の男」ですね～！！（←意味はないです）
えと、二十歳になるんですか？お酒飲み放題ですね～。
おめでとうございます！（*^-^*）

長いっ！すいません！！ (>_<);;;
ではでは、実に久しぶりな「解禁後」にお会いしましょう！
おやすみなさ～い☆いもでした。

### [7487] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.22 THU 23:46:05　
	
遅れ馳せながら、高知県の皆様、明徳義塾高校の甲子園優勝おめでとうございます。和歌山県の皆様、智弁和歌山高校の甲子園準優勝おめでとうございます。そしてお疲れ様でした。野球ネタで始まりましたが、気がついたらセ・パ両リーグともに優勝マジックが点灯し始めて、９月上旬で優勝が決まりそうな感じがしてきましたが、今日、セリーグではジャイアンツがベイスターズに負けて、スワローズがドラゴンズに勝ったために優勝マジックが消滅してしまいました。（所詮一時凌ぎということは分かっていますが・・・・）しかし、ホームランキング争いでは松井秀喜選手が今日２本ホームランを打ったので、スワローズのペタジーニ選手を再び追いぬきトップに立ちました。（松井３４本、ペタジーニ３３本：ちなみにパリーグはライオンズのカブレラ４０本、バッファローズのローズ３９本）Ｆ１も早くも優勝が決まってしまい、その上プロ野球まで優勝が早く決まりそうで、まだ暑い日が続きますが、もう秋が来た感じがします。

【Ｂｌｕｅ Ｃａｔ様、明日バンチを買う時には「よだれかけ」を用意してください。】
明日発売される２週間ぶりの「ＣＯＭＩＣ ＢＵＮＣＨ」を今日買いました。「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」についての内容、ならびに感想については明日以降述べたいと思いますが、表紙の絵柄がすごくきれいでした。しかし、今週号のバンチを読んで、懸賞商品の中でついに「これ」が来たかと思ってしまいました。いつかは使われると思っていましたが、こんなに早く来るとは・・・。しかし、間の悪さも感じました・・・・。だって、今故障して日本にいないんだもん・・・・。さて、どんな商品でしょうか？詳しくは明日発売の「ＣＯＭＩＣ ＢＵＮＣＨ」で明らかになります。特にＢｌｕｅ Ｃａｔ様、あなたならば「喉から手が出る」ほど欲しいものです。ちなみに私事ですが、「バン懸３３号」での商品を応募したら当選しました。私の名前が載っていました。（商品名は内緒。）

では、レスです。
【７４７８】将人様
実は、加藤夏希さん演じるシリーズ初の女性仮面ライダー仮面ライダーファム登場という触れ込みを聞いた時に私もこの事を感じました。あるホームページでもこの事が多数意見が書き込まれていました。一応ある仮面ライダーシリーズのホームページではタックルのことを「シリーズ初の女性ヒーロー」という形で書かれています。「ライダー」ではありながら「仮面ライダー」とは認められていない存在ということです。タックルに変身する「岬ユリ子」役を演じていたのは当時１６歳だった岡田京子さんです。その後「仮面ライダーストロンガー」のスタッフの一人と結婚しましたが、心臓病のためわずか２７歳の若さでこの世を去りました。タックル同様薄幸な人生でした・・・・。

### [7486] いちの	2002.08.22 THU 23:18:55　
	
いや～、ＣＨって本当にいいものですね。リョウちゃんカッコイイし、最終的にモテちゃうし（笑）。

ＣＨ単行本を読んでみて（１～９巻）←少なっ！！
気づいたこと・・・
○リョウちゃんカッコイイ（再確認）
○槇兄さん１巻で・・・もっと後かと思ってた（汗）
○リョウちゃん初めは香にもっこりしてた（意外）
○リョウちゃんの銃は「パイソン」だった（ＢＡＩＳＯＮだと思ってた）
○リョウちゃんは本当に「新宿の種馬」だった（ショック）
○乗ってる車が赤のミニクーパーじゃない（ビックリ）
・・・今のところこんなところでしょうか？ね。
かなり記憶とは違っていて新鮮なＣＨを堪能いたしております。面白いッス！！北条先生！！！時たまＣＥになるけど（笑）。

ここでレス。
＞[7465] kinshi様
なんで笑みがこぼれているのか理由（わけ）が聞きたいです（汗）。いも様のところにも宅配したのでしょ？いも様は大丈夫ですか？

＞[7466] たま様
リョウちゃんじゃあるまいし、ねんがら年中おっ立てていませんよ（汗）。公衆の面前でおっ立てられるのはリョウちゃん以外いませんよね（笑）。ＣＨはかなりハマッテオリマス！早く続きが読みたい！！

＞[7467] 凛々様
お！大人買いですな。・・いや、こっちの話しです・・・。
ＣＨ収集はかなり楽しいものがございます。ただ、立ち読みしている人の隣で古本を品定めするのはちょっと気が引けますが（微笑）・・・。

＞[7468] いも様
ゥナッピーヴァースデュェイ！！（ハッピーバースデイ！！）今日１日はどんな日でしたか？楽しく過ごせました？今年１年も楽しく、無事に健やかに暮らせるよう祈りつつ・・・ゥナッピーヴァースデュェイ！！

＞[7470] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
たいへん申し上げ難いのですが・・・Ｂ●●Ｋ●ＦＦに行ったところＣＨ１４巻が売っておらず、迷ったのですが、１４巻以外を購入することに。未だに我が家にはＣＨ１４巻がありません・・・。あ、明日買って来ます！！ぜ、ぜ、絶対に！！はい！！！

＞[7473] 無言のパンダ様
お体大丈夫ですか？しっかりと療養してくださいね。
ＣＨはちょっと最近忙しくて読めないのですが、面白いですよ！！皆さんがおすすめするのも納得できます。
私も皆さんに負けないように熟読したいと思います。

＞[7476] OREO様
うううううぅぅぅぅぅぅ・・・・・・・。
ＣＨ禁断症状がぁぁぁぁぁぁぁぁあぁああ！！！！！！！
痛ッ！！！！？　　？　　？　　？　　？ハンマー？？
まだ、９巻ぐらいしか読んでないので・・・は、ハンマーはやめて！！遅いとか言わないで！！

＞[7480] 千葉のOBA3様
まだ９巻ぐらいしか読んでいませんの・・・。でも、すぐ！すぐ読みますから待っててくださいませぇ～！！！
でも、十分面白さ満点でございます。リョウちゃんカッコイイし！若いし。

＞[7481] sophia様
はい、グレません。ＣＨがあるからグレません。
いつかリョウちゃんみたいな人になりたい・・・・。「種馬」はイヤだけど（汗）・・・。
かっこいいもんな～。モテモテだもんな～。

は、早くＣＨ続きを読まねばぁ～！！

### [7485] 無言のパンダ	2002.08.22 THU 21:44:23　
	
こんばんわ★

うっかりしてた～！明日はバン金だーっ。懸賞に応募するの忘れてた！２週間もあったのに・・・(T_T)

＞将人さま（７４７８）
＞千葉のＯＢＡ３さま（７４８０）
大阪弁、大好きです(^^)私もこちら（広島）に引っ越して来るまではしゃべってたんですが、多感な中学時代にクラスメートに大阪弁のイントネーションを笑われて（特に国語の教科書を読む時）いつのまにかしゃべれなくなってしました。
どちらにしても感化されやすい人間ですから時間の問題だったとは思いますけどネ。今でも少しのあいだ関西の人といれば、カンを取り戻す自信ありますよー♪

＞ｓｏｐｈｉａさま（７４８１）
ゴロゴロ体操（？）のご伝授ありがとうございます(^^ゞ
ぜひ実践したいのですが、ゴロゴロするスペースをつくるのが大変かも？！(^_^;)子パンダの漫画やコミックスや雑誌（全部いっしょじゃ～ん！）が散乱してて・・・（汗）
あと今なにがツライって、風邪のため咳をすると坐骨にいちいちひびくことです（泣）でも風邪のほうは幸い良くなりつつあるので一安心☆ご心配ありがとうございました～m(__)m

ではまた。(^_^)/~



### [7484] ＳＭＴＰ	2002.08.22 THU 15:07:05　
	
こんにちは。いまいちインターネットの利点を生かしきれていないＳＭＴＰです。
インターネットをつかってようやく今までわからなかったＯＰ・ＥＤ曲のタイトルがわかりました。私の好きだった曲は「Ｓｔｉｌｌ　ｌｏｖｅ　ｈｅｒ（失われた風景）」でした。この曲もＴＭＮの曲だったんですね。知らなかった（恥）。この曲って秋、冬に合うし、ＡＨでのリョウにもぴったりな曲だと思います。なんか切ない…
そんなで、インターネットで調べたわけですが、途中で某日本一の掲示板サイトに飛んでしまいました。そこでは香の死でショックを受けておられる方が多数いらっしゃいました。憤りすら感じていらっしゃる方もいました。香の死については賛否両論あるようですが…私は北条先生についていきたいと思います。

ここでＣＨの話をしていると、はまりまくっていた小学生の頃を思い出すのですが、当時まだ本で読んだことはなくＴＶで見ていただけだったので、あんまり「もっこり」の意味を解さずにリョウの真似をして小学校やらで「もっこり」とよく言っていました。今考えてみると私は相当危ない小学生だったのかもしれません(^^;)

「Ｓｔｉｌｌ　ｌｏｖｅ　ｈｅｒ」について調べたことは前述しましたが、この歌詞には「僕が住むこの街を君は何も知らない僕がここにいるわけさえも」というところがあります。そしてＴＶアニメ（だったと思う）のなかでも、リョウが街の汚れた部分を見てきて嫌になってしまうときもビルの屋上から夜景を見てこの街もまだ捨てたもんじゃないなと思うみたいなことをだれかに言っていたような気がします（主語と述語が離れすぎっ（汗））。リョウが新宿にいるわけ。きっと深ーい意味があるんだろうな…。（歌舞伎町があるからとかじゃなくて）

今日はいも様のお誕生日なんですね。おめでとうございます。

＞将人様[7478]
こんにちは。そんな噂があったんですか！？私はまだそのころ３～５歳くらいだったでしょうから（ＣＨ９１で８歳）噂についてはなにもわからないのですが、もしＯＰとかステレオだったら迫力があっていいでしょうね。

でわでわ

于是我在网上查了一下，中途跳转到了某日本第一的论坛网站。那里有很多人因为香的死而受到打击。甚至有人感到愤怒。关于香的死褒贬不一…我想跟着北条老师。

### [7483] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.22 THU 11:16:48　
	
　こんにちは。
＞［７４７５］たまさま
　わかりにくい書き方ですみませんでした^^;はい、そのシーンのことです☆　ずっと冗談めかしてたリョウが初めて香への想いをはっきり表に出したシーンだったし、そのときのリョウがあまりにもカッコよくて、大っ好きだったんです♪

＞［７４７７］ｙａｓｕさま
　安城の方なんですか！？こんなに近くの方を見つけたの、初めてです、びっくり～。　ちなみにネットのためだけにわざわざケーブルを引くの、もったいなかったんで、プロバイダーはＤＩＯ●にしました。
　それから、ライジン、わたしもその（たぶん同じ）ヨ●カドーで買おうかとも迷ったのですが、まさかおもちゃ売り場だったなんて・・・ホント、もっとわかりやすいとこに置いてくれればいいのにねぇ。

### [7482] hyalite	2002.08.22 THU 10:31:34　
	
Cityhunter is very great.
I like Ryo, he is a real man.
我非常喜歡城市獵人.喜歡阿&#29536;.
Wish HOJO sama makes more and more masterpieces.

### [7481] sophia	2002.08.22 THU 09:44:52　
	
おはようございます。
今日は木曜日・・・・ってことはゴミの日だ～！
それから明日は金曜日♪２週間ぶり♪
またカキコがすごいんだろ～なぁ＜＊＿＊＞

＞（７４６４）いちの様
あっ。グレた。
いや～ん、そんなことでグレちゃ　ダ・メ★
でも「ＣＨ」読んで元気でたかな～？
２１巻からもがんばって探してください＜＾＾；＞
そこからが（も）さいこーです＜＾＾＞

＞（７４７０）Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
はじめまして♪
西尾の方だったんですね！
西尾には結構出没してます。
温泉もいいし、魚は安いし、良いとこですよね♪
ちょっとうれしくて、レスしました。

＞（７４７３）無言のパンダ様
とうとう「坐骨神経痛」ですか・・・・
ゴロゴロ・・・そう、ゴロゴロがいいんです！！
横になって両手を上にあげて転がると骨盤とかのゆがみが調整されてくるらしく、「坐骨神経痛」にはいいらしいです。
たぶんでも、無言のパンダ様のいってる『ゴロゴロ』とは意味が違うと自分でも気がついてます・・・はい（汗）
でもホンとにお身体大切にしてください！！

＞（７４７８）将人様
そうそう！そこです！！
行きたいのですっ！食べたいんですっ！！
表から見て、混んでました？並んでました？
大阪　行きたいよぉ～＜；＾；＞
お腹をめいっぱい空かせて『食いだおれ』したいよぉ～
はっ！　そのまえに行く＆食べる資金を貯めねば・・・
そうだ、言い遅れました。
将人様　パソコン快復おめでとうございます＜＾＾＞

今日（２２日）は　「いも様」の誕生日でしたね＜＾＾＞
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　いも様　♪♪

明日はいよいよ解禁日♪（鮎漁みたいですね＜＾＾；＞）
それでは皆様よい『バンチ日』をお迎え下さい。
